勇武比人拉點解會覺得好慘？

第一 運動完左 光環係你地帶 唔好講到自己冇得益好冇？
出黎果啲 係有人真係一心為香港好 十個有九個都係玩玩下，囉威咁款。唔好再話自己勇武唔應該受傷。

第二 家陣開左第一槍射人，個個都會嬲。 可以提醒好撚多偽勇武 囉彩冇心理準備行遠啲 影衰真勇武

第三 成日拎200萬+1打飛機有用？係人都知200萬人可以衝上去打殘班狗 。所以呢？ 狗毛都未見一條就雞飛狗走
真勇武係到以為有隊友 比你地班學生哥full gear 呃到一碌柒咁撚樣。 偽勇武比人拉下唔好咩？ 好過真係做勇武既比人拉。 最緊要你地有得威 達成左你地偽勇武既目的。

第四 集會遊行 唔出就係異類？ 搞笑咩 係咪真係次次都出呀？ 似你班學生 7 8月唔洗做 冇成本 ？ 然後家陣話冇錢食飯 又要人接濟 邊到變比你地？ 咪又係班7 8 月翻工既人囉 。咁勁點解唔係冇集會遊行自己去搵錢？又要話我地幫你食子彈 罷工一日好難？ 唔難呀 ，但養埋你地 有供樓壓力 要養家咁點撚樣？

我就日撚日開貼 由10月1日起 我寧願做藍底都好過比你班偽勇武撚狗咁 。 我又full gear 亂咁由前排跑翻黎叫有狗 睇你地撚得咁爽

打咁多字先得5毛

你覺得係咪係 反正你只係偽勇武跑最快果堆傻仔

光你老母臭閪個環咩

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

拉
打廢話唔好阻住曬

你老母生著你就真係慘喇

完全封鎖
不推文

下面咪撚再覆佢
不推文

連我呢個P牌仔都想笑鳩你

收皮啦

笑 ， 留名睇到時完左出黎 自稱勇武拎光環

唔好比我睇死 。 垃圾偽勇武學生哥

好簡單姐 ， 呢到屌得既 都係學生哥 出去扮勇武

有事走路第一

善用不推文回覆

你老母生著你都慘 。 偽勇武

agree 垃圾就練好d體能, 唔好去連累隊友

好慘 學生哥比人講中事實 。 祝偽勇武 代替真勇武比人捕到。

想分化勇武，你都等你個P牌無咗先啦！弱智三毛！

香港唔需要偽勇武 。 真勇武係唔會係到打飛機

睇翻功積而決定放唔放

如果只係full gear 企最前 。 狗毛都冇條亂走佬既 唔洗放。 呢場仗唔係比你地打飛機以為自己係真勇武拎光環。

首先等你做到真勇武先講啦 垃圾偽勇武學生哥

班人以為自己出去玩跑online. 章魚定蜥蜴叔叔？

拉

垃圾偽勇武 。 咪再企咁前打卡拎光環
你地冇真勇武咁撚勁先比人拉 唔好係到阻住真勇武走

試下唔好用利益角度去講前線

你侮辱緊佢哋